%%% Copyright (C) 2018-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «ACT-2008 Mathématiques actuarielles IARD II»
%%% https://gitlab.com/vigou3/mathematiques-actuarielles-iard-ii.git
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\section{Bibliographie}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Bibliographie}

  \bibliography{cred,actu,r}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "mathematiques-actuarielles-iard-ii"
%%% coding: utf-8
%%% End:
